EPUB-V Ver1.4 2013/05/25

EPUB-Vは、ウェブブラウザで動作するアプリです。ローカルで動作するのでネット接続は不要です。
ブラウザはChromeかSafariに対応しています。

動作にはPHP5.4がインストールされている必要があります。PHP5.4のインストールについては、サポート
サイトを参照してください。

起動方法
  start.commandをファインダーから実行すると、ターミナルが開きサーバが起動して、自動的に
  ブラウザのページが開きます。
  規定ブラウザ以外で動作させたい場合は、"http://localhost:8001/" を開いてください。

終了方法
  start.commandで開いたターミナルを閉じればサーバが終了します。

免責
  このツールは非保証です。このツールを利用したことによるいかなる結果も、ツール作者は責任を負わないものとします。

このツールには、New BSD Licenceのもとに、epubcheck 3.0 (https://code.google.com/p/epubcheck/) を同梱しています。

サポートサイト
  http://wakufactory.jp/densho/tools/epubv/
 
